唔好塞地鐵 去立法會！

中環落車行過去！

push

Push

戰場從來只得一個，立法會！

正確

唔好塞地鐵阿

推

去立法會 這是我們的職責

唔好塞地鐵住 去立法會 9am前

目標得一個！